太和間愛犬x 係咪黑店黎

之前打狗係咪呢間？

黃店唔會打狗？

條女d紋身仲多撚過碧咸